請與醫護企同一陣線，咁先爭取到最大籌碼

再鬧再話佢哋都冇意義

俾多啲支持
大家都願意出聲出力出錢去支持，
罷工就會成事

最重要係唔好再推嗰啲「屌醫護post」

推